離譜！今日隻90後last day竟然冇派散水餅

話說公司上個月頭嚟咗隻90後
咁我地事前聽到係仔嚟
已經唔想理佢㗎喇
隻90後好似啱啱畢業乜都唔識咁
平時大家都廢事比嘢佢做
廢事幫倒忙
於是大家都同佢冇乜講嘢
公司whatsapp group都冇加佢

早兩日佢唔聲唔聲走咗去揾大佬辭職
話有另一間公司offer喎
頂佢個肺
做唔夠一個月就轉公司
fresh grad就好心捱吓學吓嘢先啦
不過算 90後都on99㗎喇
念在有散水餅食就放過你

點知
隻90後今日last day竟然乜都冇買
比我地屌到眼濕濕
死死地走去樓下7仔買咗包朱古力

宜家啲90後真係冇得救

利申: 90後請教各位ching返得幾兩三個星期買唔買散水餅同買乜好

屌開錯台明明㩒上班台

係,我地唔係針對90後,不過家下D90後真係。。。

買棺材一人一個

淨係買比老細
普通員工同老細點可以一樣待遇
冇大冇細！

咁求其唱啲錢比佢哋喺下面洗

17隻90後比負皮唔敢出聲

返得幾個星期買佢老母咩

返幾個星期就咪派啦

你點對人 人咪點對你

出年拜山燒比你

樓主做廚房？

從來都唔會派任何散水物品，不過人地派在禮貌上都會接，香港地好細，山水有相蓬呀

朱古力都好送

買條蕉俾你就差唔多

返少過一個月可以即走

遲啲遇到00後唔知樓主會唔會癲

一睇就知樓主係假膠

認真mode, 出嚟做野職場邊會有朋友㗎?
貪小便宜嘅人先會在意呢啲野

散水餅有咩好買？無聊

公司要3日

得喇知你睇得出好叻豬
其實都係想問吓呢啲case洗唔洗買餅姐

公司啲人對你冇好感嘅話，其實你買咗啲人都wfc
正正常常就唔會在意你有冇買餅

叫左連仔幫你搬

咁想食餅咪請你食

正呀喂